大量新和理非職業（長工）招募

香港人，發夢既工種有好多隻， 好似係火魔法師同水魔法師嗰啲只不過係（短工）

事實上香港人對抗共產黨真正需要嘅係做（長工）
最近我見市面上是多咗幾款 和理非職業出爐

1,老點
面對大陸人同自由行既問題， 之前有人選擇逃避唔答， 甚至係怒目而視。
今日，我親身見到一位發夢嘅兄弟反其道而行， 對待大陸人誠懇有禮，仲扮同鄉問佢鄉下 ，成功老點咗一個大陸家庭上錯巴士搭錯車。

我對呢位發夢嘅巴打， 真係佩服得五體投地。
-------------------------------
2, 投訴大王

幾年之前我識咗一位朋友， 同佢去親街佢基本上乜嘢都可以睇唔過眼， 有一次去連鎖服裝店， 踎低嘅時候畀人HI到， 佢即刻陳雲海上身，寫信去間公司投訴。
結果就係得到嗰一間連鎖服裝店， 誠意回覆，冇再擺啲嘢喺低位。
同樣嘅事唔單止發生一次。
當中包括唔少食店， 商場， 洗手間等等。
諗到乜就投訴乜！
我相信若果有幾百位甚至乎係幾千位兄弟做呢個工作嘅時候， 某種色既小店，日日call食環真係幾難捱呀
-----------------------------------
3, 激進建制派

人造藍絲你做藍絲， 你要扮演得比佢哋更加激。
你反對黃絲帶， 同時要屌柒政府冇撚用， 唔肯回應。
你支持政府， 同時屌柒警察班仆街辦事不力。
人哋讚警察唔開槍， 你就屌柒警察唔撚夠膽開槍。
人哋話班後生女係天使， 你就係女都話係天使， 重貼多兩張 三上悠亞俾佢地。
人哋讚警察， 你就讚警察同黑社會合作依家 班黑社會唔敢賣毒品。
人哋叫你投建制派， 你就屌柒建制派唔肯幫林鄭月娥分擔。

記住講啲嘢要幾激得幾激， 癲過何君堯， 講到個赤道要連藍絲帶都接受唔到。
----------------------------------------------
4冇膽匪類/ 東亞病夫

面對一啲改變唔到嘅深藍陣營人士， 我哋既然要做嘅嘢都做咗， 就只好放棄改變佢哋。

平時少接觸政治唔講嘢嘅可以算鳩數， 若果係平時多多嘢講， 就盡力令佢收聲
如果佢想同你高談闊論，我哋就要妖魔化斑黑衫手足， 話我識得一啲人畀人打， 好多畀人打完報警都拉唔到， 叫佢哋小心啲， 周圍都有人聽到我哋講嘢。

正如警察都識叫自己啲仔女唔好認自己親人係警察， 咁嗰班深藍嘅都叫佢哋唔好喺人前人後亂咁講嘢。 咁樣會勉卻咗好多手足同前線聽到嘅煩惱。
---------------------------
5,不要夠啦（ 不要狗乸）
我話畀你聽，一般狗間諜嚟講好少單獨行事。
若果發現咗一個人嘅話， 附近好可能有其他狗存在。 遇上落單既狗由被圍， 身邊總有幾個不停叫「狗乸」「夠啦」。
作為和理非嘅你， 望見勇武前綫願意為 香港作出呢一種貢獻嘅時候， 畀啲唔知乜嘢人阻住前線為香港犧牲 ，你一刻就要同佢哋講「不要狗乸」
-----------------------------------
其實仲有好多， 文宣組可以幫手做一個整合， 工作未能盡錄，但大家幫手諗一啲工作，俾和理非去分擔， 有機會再講。

good evening sir

Yes sir

Hi

你點影的？

你點影的

Good evening sir

Yes Sir

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Sir arrrr

你
點
影
的

good evening sir!!

sir

你

yes sir

遲左！！

你點知的

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

你咁快

是的

點

Sir

快到㩒埋不推文都#2

講真，你做返CD-Rom ok嗎......

你點解咁講的

SIR!

Cls

Good Night Sir

Sir 你點知的

Yes Sir！

Good evening sir!

Good evening sir
可唔可以影下聽日驚謊部署

Mornings sir

yes,sir

鳩sir你有冇諗住改名

好撚快

鳩蛇有大量fans

Yes Sir !

我一開始睇到自己係#3，但我喺#2上面
等我仲以為我又慢咗
睇到你comment，出去再入翻嚟
就發現原來我係#2

Yes sir
Thank you sir

有

正經post換來戇鳩回應

up 乜鳩呀 鳩sir

鳩sir good evening

鳩Sir 其實你翻咩更

鳩Sir 呢個post 好似你

Yes Sir!

你點諗的？

btw推

配合返你個名，鳩sir

Evening sir!

NDYD?

了解sir!

Yes sir!

睇心情，如果係北佬樣我會老點佢地
南方人如果有禮貌就認真教佢

good night sir!

大陸閪問我野我一向講廣東話同埋老點佢地
持續左好多年

Push

推

見到回post先發覺係鳩硬冇親戚

影

屌其實佢講啲野都叫有少少用 成班人都唔知有冇睇過就鳩sir前鳩sir後
btw 鳩sir唔該你改名

的

屌你地可唔可以不推文回覆啊仆街，又推佢d垃圾上熱門

yes sir！

五大訴求！缺一不可！

高汁阿sir

Yes! Sirrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr!

Yes sir, Venus 呢

Good morning sir!

morning sir

帶風向？

YES SIR

有教無類邊個都教， 不過知識有限搭錯咗都冇辦法

個名由火影世界第一到依家好多年呀

唔睇名嘅話其實你個post講得好啱

多謝鳩sir

鬼叫你po張咁的相

Good Morning Sir!

你點影㗎？

晨早解釋咗係whatsapp群組舊同學send出嚟

你點影的？
Good evening sir

yes sir!!!!

你點打的

啊sir，第，四項我接受唔到wor,其他可以參考下

大家要記住反對共產黨唔係一朝一夕既事。
一定要持之以恆， 並且要將念頭擴散開去。

即使今次回應咗市民5大訴求， 香港人亦要繼續反共

要你扮演弱者教導佢哋都要害怕

問題係要妖魔化手足唔好嘛

Good evening Sir !!

你老母 又係你呀阿sir

[重要] 啱啱經過觀塘地鐵站有間鋪頭好撚串一定要懲罰佢

深藍眼中，你地從來都係甲由，暴徒，有分別？

push

其實非常之唔同意老點大陸人嗰個
抗爭係要人認同你嘅觀點， 拉攏佢去你嘅陣營。 而唔係令自己增添更多敵人。
你唔係鍾意咪唔答
但係你答佢之餘，更灌輸佢一啲抗爭意識，唔係仲好？
仲有唔係個個大陸人都係支那
有人係落嚟想睇下真相

Pish

仲有覆咗yes sir嘅話 ，大家可以正評個comment ， 唔使人人都留
搞到鳩sir一開post就畀人推上熱門，內容仲要係完全冇討論
玩夠未

推！

Thank you sir!

第3個職其實好有用, 以紅制藍

agree sir

狗隊PPRB lihkg登言人鳩硬冇親戚最新指示

一開始冇睇到你個username添
Yes sir

啱

Yes Sir！！

火影世界第一垃圾

Good evening硬鳩sir

我覺得我可以做激進建制派
睇下邊個癲啲

放心喇鳩sir，每位手足都會將有用意見聽入耳嘅
不因人廢言，所以國師嘅合理有用策略都會睇
至於on9回應，畢竟係連登特色，就當係亂世中一點童真。

我支持你 真心俾建議都洗
child登好低質

sir講得幾有道理 你點諗的

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

扮藍屍果part其實大把真藍屍做緊

Good evening SIR

收到

呢幾個月不停報1823
好撚爽

我身邊都有位手足成日老點啲冇禮貌嘅大陸人

鳩蛇，多謝提醒

btw，你點影的?

Good evening sir！幾時帶堆白警嚟投誠？

Yes sir!
Good idea

Yes sir good evening sir

唔會同深藍討論 更加唔會妖魔化手足
你咁提議 咩居心 仲要大聲到俾其他聽到
其他人又唔知你本身用意 你又講到似層層
想抹黑手足啊？

好欣賞你嘅堅持

鳩硬sir早晨

幫你推啦鳩硬

Got it sir
老點佢地去發夢地點就開心仔

Good evening Sir!

多謝

Thank you sir

同意

竟然仲未改名

你點影的 sir

試過喺佐敦彌敦道比強國人問尖沙咀方向係邊面，我指咗向旺角方向比佢

我真係無心㗎

點解要妖魔化手足

Btw 你點影的

十卜U sir

希望阿蛇唔好灰心 繼續努力 我地支持你做白警

9up議政巴做緊

好心班人唔好係唔係都玩膠啦

你係咪起高登早期已經有用？

利申：今年年頭先加入

改名會唔會有記錄架

用左好撚多年

其實講得幾好，不過你點諗到的